成立獨立調查委員會後運動注定失敗

唔該唔好因為我係p牌或者唔岩聽就出番去， 大家都係為運動好為香港好，求大家諗一下

各國施壓後中共明顯收斂左， 用文宣懷柔代替武力， 用派錢，黑警扮收斂想分化和理非同勇武

一直以黎都係因為對家不斷犯錯先有200萬， 170萬人出黎

一成立獨委會， 清算黑警， 焦點就會去哂黑警咁賤格而唔係中共， 最後最多解散警隊但會用公安加埋d咩自衞隊名目代替警隊

到時和理非袋住先， 再出黎抗爭就會有人話訴求已經達到做咩仲出黎

唯一只要練住中共春袋例如機場禁運， 中共先會急， 再出動過份暴力

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]